有冇手足細個試過燒或者炸老鼠

諗起以前返學見到D MK仔用籠捉左D老鼠之後,
燒著D報紙 隊落老鼠籠入面

嘩嘩屌你正呀喂

發夢見到好細個係大陸同親戚玩老鼠火箭

縛住D老鼠係D煙花到,再射出去?

g

大王

細個見到班frd咁玩，仲一齊打大佬

係秀茂坪見過班細蚊仔玩過

牙蓋

火燒

好撚大隻
無啦啦燒9人

雖然係害蟲，但見到咁做真係好撚仆街

動物大愛撚 alert

攞佢老母黎食

三色貓

好撚唔人道....唔一定用火先提防到鼠疫

班垃圾寵物撚咪撚搞串個party喎

so close

鼠鼠係無辜既
利申：養老鼠

好撚正

正 好爽

Triple kill

變態

賤人

我記得有段片係燒隻老鼠結果引發大火

抵撚死

抵死 殺生有報應

諗起呢一幕

大陸網d虐待老鼠片仲變態過youtube十倍
仲有見過張gif係綁住隻老鼠仔剪走JJ (仲要睇到係女人指甲黎)

唔知點解好治癒

未同過老鼠搏鬥既人係唔會知睇呢類片既快感

好爽

D老鼠好慘

你老母生左你出黎仲慘

TB清

冚家炸田鼠

你冇性架 咁玩d同類

試過用爆仗炸

What about eating rats ??

牙賓 做乜咸牙

回家吧

D腸黑色好核突

縛住黎炸?

有印象

連老鼠睪丸都食埋

rat balls taste like bacon

系

義Ching

廿幾歲巴打
183cm
大鳩
持久力強
床技一流
神之手
有SP經驗
乾淨健康
唔會沉船，會保密
互相尊重
盡量想搵唔會沉船既絲打
可以交換相
可以傾下計見下面先

@dxxxx cxxxx

25B無人性

好大隻

殘酷對待弱小生物，造成不必要傷害係咩心態

玩過炸彈鼠

d老鼠真係好撚陰濕 上面d大愛撚真係笑撚死人

好撚治癒

點解可以咁治癒

超好睇

好似剪指甲咁

好撚爽

好撚痛

正撚到仆街

食左咁多次都唔心息

好撚爽 捉鳩D垃圾污糟貪心陰濕老鼠黎玩好治癒

大陸d田鼠肉好似話幾juicy

大陸班人扔D老鼠比D蛇蟲食

玩還玩

搵呢班人去清清油尖旺深水埗啲米奇

好好睇

老鼠好可愛

鬼佬仲正 rat hunt

屌你老母好撚變態，落地獄啦痴線

嘩屌你老母呢隻大隻到丫 btw呢D片之前高登都睇過一次 感覺好好玩

下下都head shot
唔知用咩彈，BB彈應該冇咁勁
但真槍應該成隻老鼠爆開

頸骨都斷 一野啪落去

American Sniper (2014) HD FULL MOVIE

屌

好準

點解貓狗唔燒得，老鼠就可以

利申: 覺得燒人類以外種族係道德上都冇乜大問題

老鼠有咩得罪你地

其實燒人類先最正常，人類害死甘多無辜既生物

如果可以燒人
我相信CC台班廢青至少有100個香港target

貪心的小狗

感覺幾好玩
鐵彈？

台灣d山區飯店都有田鼠肉食, 跟住有人拎佢地D田鼠去驗, 發現係溝鼠既dna近過田鼠

啤酒樽審老鼠都未見過？

其實老鼠整體黎講本身係鐘意乾淨
就算最污糟既坑渠老鼠都係會不停咁幫自己梳毛 (除非有病/中左毒)
但可以梳到既地方始終有限
同埋佢地躝過既地方同食既野實在太污糟
先至多對人類致命既惡菌、病毒、寄生蟲痴哂上身

之前捉埋捉左成打，然後放入個水桶入面，再放埋透明膠板頂住，日日喺到睇佢地自相殘殺，打到死剩一隻再捉幾隻掉落個桶入面

唔會臭咩?

因為冇殺死d害蟲

黑死病

燒曱甴屋

今晚再睇
覺得好撚好睇 係咪心理變態徴狀之一

d老鼠夾係咪大力到夾爆個頭？

一隻手已經剪左？ （只係輔助）

有好多情況係夾斷頸

你地唔好再意淫d老鼠啦

其實成個post得用槍射個個個，係最人道，剪啫啫個個簡直係

話我動物權益撚都咁話
真係覺得佢對人類造成危害咪踩死佢咪算囉，搞到虐待佢仲重要過除害蟲咁，老鼠得罪過你哋啲乜

你屠班蒙古韃子，係佢哋玩死老老鼠攻城事先

剪JerJer真係接受唔到 太變態 其他都叫可接受 始終係害蟲

歡欣

其實佢都高手架啦，最後貪心咗

睇完剪啫啫張gif圖 好爽 係咪心理有問題

無論點樣都好都唔應該有惡意圖咁去傷害其他生命，以玩弄其他生命為樂
希望佢地安息

死撚開啦

侮辱生命

人心生一念，天地悉皆知，善惡若無報，乾坤必有私。

屌你老母死班心理變態
落地獄俾火燒啦仆街

如果你咁講完可以令你個心舒服啲既，繼續。
但我都係果句，每條生命都應該被尊重。

虐殺真係變態左D

班撚樣擺明無人性, 佢地下世做老鼠比人虐殺

最人道，但都係慢慢痛死

痴線
好撚治癒

痴線

你地平時食果D咩豬牛咪又係比人殘忍殺死，
然後放入你個口
講乜撚野殘忍

sorry戒左食肉好耐

老鼠都有靈性
人類係最恐怖既動物

依家講緊既係奪取生命時候個本意
上面種種既片有好多都存在惡意同不尊重

撚鼠咁撚

當波踢就試過，之後有個踩波車，一條肉醬路

唔識尊重生命 比你投胎做老鼠你咪又係老鼠 遲早有報應

成班變態 拉9曬佢地啦 講心比己ok？
如果你係隻老鼠 你會點諗你自己？

屌你老母

當年黑死病果時如果有大愛傻鳩係歐洲既話會點
比人槍斃

大王同蕃薯果班人成日玩

記得以前係工廠大廈玩個陣試過無啦啦有隻老鼠走出黎
仲要無睇路咁衝黎我腳邊
隻老鼠好撚肥 我打橫一野踢落佢個肚到踢到佢飛到牆邊爆哂缸

佢哋當時應該未有病毒呢個概念
不過入蒙古佬數啦，用死老鼠攻城

用死老鼠攻城有咩問題?

頭果幾啖引佢落疊的 比D甜頭佢先可以放下戒心食大大啖

諗起之前睇isis d燒人片

咩情況下 奪取生命
會帶著善意 並且你情我願？

真心問
屋入面有老鼠 咁捉唔捉？
捉咗又點處理？

老鼠呢種生物根本係抵死唔值得可憐

你係咪喂老鼠個女人既親戚?

不過段片幾警世, 隻老鼠唔貪食晒就唔會死.

痴線 好L恐怖

哇，呢個咩po黎

有無剪jj片

依隻都殺得落手既人應該有病

見過有條片係 十字架綁住之後比支煙隻都鼠食.

台狗黎

大咩愛
殺還殺，但係可以人道d
利申:唔係咩貓狗大愛動物撚

火球鼠

仲推緊

摩呀，唔夠喉

慎入

仲有大量片 係原討論區
好血腥 自問睇唔落
有冇人想睇